有咩地方牛扒好食

唔要偽西餐
budget 300人頭
淨係食扒都得

唔一偽西餐又要好食又要300人頭，應該得番自己煮可以

La vanche

Ruth’s Chris

樓主成日扮有女約係到問呢問路

花園

自己煎 好易 焗幾粒薯仔 咁又一餐

A09!!!!!

呢間好無食？睇相好似唔錯

cafe de carol

農場

好正

Waiwai

自己煎
尋日買左塊澳洲牛舊幾水
出面閒閒地兩舊
仲要係吉之島一pack兩塊果種..
要食到四舊水一塊先係尋日買百幾蚊果種味

屋企自己煮

可以求教3蚊大師

呢個價 法式牛扒屋 勉強得 可惜執咗

蚊兄整嗰啲

買慢煮機,真空袋,抽氣泵
去一田買一塊A5和牛,將和牛同少少鹽同黑椒入袋抽氣
52度煮一兩個鐘,拎返件和牛出嚟印乾,之後用煎pan定燒烤就隨便你
第一次就貴撚過300蚊㗎啦,但係學識自己煮以後唔駛俾咁多錢扒房

Lawry 金鐘店